你地覺得鋼鍊FA邊個配角係好深刻印象？

恩比真係好正，但其實認真嘅休斯都好型

褔艾中蔚

大陸譯名

當年睇tbb喺咁叫

修茲 安比

正確

我自己就會揀修塔卡

俾政府逼到痴左線，唉其實都係天才

好記得燒佢背

Greed

瀨絲袋
細個睇03睇佢會扯旗

最後俾爸爸殺，雖然話最強防禦但都死兩次，唉

屌你老母 有錯就認啦

Envy都好深刻 自殺死

仲記得佢玩havoc

Fu爺爺都無?

All

屌你老母死蝗蟲

佢死果幕真係畢生難忘